想買部單反

朋友推介1300D，覺得點
新手夠唔夠用，唔識set會唔會浪費咗？
想影景深個啲，快門要快啲，影人影景多
咩都唔識，好多疑問， sor

唔識set唔緊要
買左相機自然會學

有心學就同用就買部80d, 唔知有冇心就電話影好過

真係想學嘅話 至少都77D

吊~~未入黎前都估到架啦,但心諗邊有人on9到咁架,咁柒咁閪on9係人都估到既野仲講黎做乜?把心一橫試下click,但又諗住你又真係好 on9,應該都係為左丟假架啦,所以明知係人都知都會講,所以都係廢事.不過諗真d,你明知人知你丟假,咁實冇人click又冇人會reply,所以先咁樣講等你以為你唔會唔講唔係真既野,趣趣地click黎睇下啦,吊你老尾原來真係咁講,扑街啦!

標準答案，買入門單反不如買無反

平平地汁部80D玩熟先

買你個名果部。
利申：用緊

新手買呢部唔錯，60年前me 細細個時都係用呢部學影相

同樣價位 買a6000 唔好咩？

最平幾錢？